點睇畢氏定理？

成日笑鳩人諾貝爾姓諾
咁畢達哥拉斯姓畢
畢氏定理

好似話長過四個字就剩係用頭果個字

嗯

張氏情歌

新奇氏橙？
瑞氏糖？

新奇士

瑞士

不是定理

咁李氏力場呢？